[所...亂] 準新娘討「分手砲」 情夫做不下去竟挨告

準新娘討「分手砲」 小王做不下去竟挨告
出版時間：2018/03/07 07:04

準新娘向小王索「分手砲」，被拒後竟誣他性侵！

今日出刊的《自由時報》報導，新竹準新娘小美(化名)在大喜之日前，想和王姓小王「發生最後一次」性關係，雙方在王男家中喝酒、脫衣、親吻後，小王想到小美即將嫁作人妻，一時心軟繼續不下去，小美自討沒趣，披上衣服就離開，王男一度沒穿衣服就追出去，想要拉回小美。

小美羞憤之餘，竟向未婚夫陳男控訴王男試圖迷姦未遂，但檢方調查，小美與王男的LINE對話紀錄，2人間有大量如同情人般互相告白的對話，看起來2人正在交往；另小美於案發68小時候才到醫院驗傷，無證據可證明她當時陷於不省人事狀態，認定小美因不堪「索砲」被拒才憤而提告，將王男不起訴。（即時新聞中心／綜合報導）

所..

新竹 +1

女人

台女

風化島的人文風情是最美的

所以咪話，
台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗香港都係叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫，
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，表姐妹，或者朋友個女，朋友個孫
老帥就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

等左樓上篇野好耐

台灣真係男人天堂

其實啲新聞真唔真 台灣真係日日亂倫？

即將嫁作人妻你都仲有得屌唔係應該更加爽咩，點解反而軟左